B85M support 最好既cpu 係?

因為而家打機, 玩cities skyline 好食cpu, 經常 cpu 100%, 所以諗緊換唔換 cpu 但唔想換 motherboard, 咁b85m support 既 cpu 邊隻最好?
List:

Thank You so much!

你用緊邊粒?

i5-4570呀 ching

i7-4790K
不過我驚你其他嘢頂唔順

係咁易搵下隻game 有幾吃資源
四核八線程都未必夠佢吃 4790k 係你而家塊版最強之選 但係b版未必頂得順佢full load

我都覺, 唯有算啦...好似又無得超頻

而家買粒4790k都唔平ga
諗諗計成部換

4c8t full load唔到?

唯有係咁啦

I7 4790k超上4.5ghz

佢塊板超條毛

怕佢塊版full load 唔到4790k

cpu供電似乎唔太夠4790k用

stock肯定夠 support list上面肯定有4790k
i3升e3v3就值得
i5升i7唔多著數 特別係你睇下二手市場4790k仲係天價(>$1300)
e3接近$1000(勁過i3 8100)

本身冇咁貴而係因為新煙U產能問題連2手u個價都抬高左
加上有堆人想用win7

support list有 代表開到機姐
會唔會降頻又係另一回事
btw 打機負載唔係太高應該問題不大

I7

要玩city skyline你都係考慮直接換u算數

用緊b85 + E3-1285L v3
可以全部核上晒3.9ghz

等多陣換Ryzen 3600/3700好過
用i5 6500 玩到60萬人之後mouse都lag埋一份
CPU 100 % loading

4代好多野玩
超cpu不用z板

睇啲大陸仔玩呢粒
反而Z板鎖唔到，B85鎖到

b85連k u都超到4.xghz
但記憶體都係突破唔到1600mhz

其實我唔知係唔係CPU問題搞到lag, 再附上部機既 spec:

Motherboard : ASRock B85M
CPU: Intel i5-4570 @3.2GHz
RAM: 16GB DDR3(4x4GB)
Display Card: NVIDIA Geforce GTX 1060 6GB
HDD: 1TB HDD + 250GB SSD
火牛: 唔記得

我塊Asus p8b75-m cpu係 e3-1280v2
有無得鎖死係最高頻

當年b85m gamer+4790k 既出機list多到爆